李偲嫣勾結外國勢力

市民到警總贈送1萬包檸檬茶和紀念牌 感謝警方執法

大約20名市民到灣仔警察總部外，贈送1萬包檸檬茶及紀念牌予香港警方，感謝警察嚴正執法。參與者包括新加坡香港商會及香港正義聯盟代表。在場人士手持「香港警察 愛國愛港」等標語。警方派代表接受紀念牌。

新加坡香港商會會長陳文平說，不容許示威者破壞香港法治、美化暴力的情況出現，指戴口罩的示威者是沒承擔的行為。

香港正義聯盟主席李偲嫣提出4項訴求，包括定性6.12衝突事件為暴動、希望警務處處長盧偉聰能給予適當指揮，使前線人員免受傷害、處理立法會議員在示威期間阻礙警方執法問題，及成立特別小組展開調查，拘捕涉事分子。

來源 : 香港電台新聞

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

外國勢力喎
口交部唔出聲？
藍絲又唔出聲？